大陸人真的很棒棒，什麼節都可以過成匪慶節！

如題

喺時候整理下啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

放心好快就到亡黨日